cctai柒頭聽tg講兩句就信到十足

突發！原來有黑狗在理大內手足圍毆致死！！！

tg講就信撚到十足似足六月啲藍c

你走先
呢到我頂住
好快有人話你係五毛熱狗分化撚

藍c：聽講有錢收whatsapp講㗎

cctai：聽講poly有狗死tg講㗎

中學生：由聽日開始 我唔想見到連登仲係討論緊KT Law同肥蛙

除咗cctai其他台都唔畀討論要執咗佢玩膠要入成人台上咗熱門就可以光復香港

cctai做野唔洗你教
我地出post唔洗fc 你唔信就係五毛係國安係pr公司
再嘈拉你

分化？

鎮post之圖

唔係 笑緊傻鳩啫

有時真係唔好怪人熱度降低
下下出埋d fake news當真
特別引人去圍高鐵
又係其他post推推拉拉
有本事叫連仔執淨cctai啦

屌

真係有講過 但冇cap低
（賓周保證）

樓主熱狗

真

打飛機要緊
FC?打完先啦

我地cctai今次冇加核彈好俾面啦 仲想點

明白
原來真係有發生

警局內有人強姦，入左司法程序：fc左未？
TG講打死狗：好波，做得好

資訊戰不嬲係對家策略黎
當日警犬攻poly之前係咁傳fake news話打BU打kongu

信唔信都好， 勇武就係香港最強捍嘅戰士，應該受到國家英雄級嘅待遇。

岩
準備好獻上處女